葵芳會唔會係打開新時代既一頁？

假如區區都係咁打喪屍

香城online應該好快爆機

畢竟喪屍就係得咁多

啱啱瞓醒

邊有打 ? 去探吓喪屍之嘛. 真係打先算啦

假如同時一齊探

想知啲喪屍會去邊邊